[
    {
        "verb": "ser",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "soy"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "eres"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "es"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "somos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sois"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "son"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ser\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ser\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ser\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "seremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ser\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ser\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "era"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "eras"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "era"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "\u00e9ramos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "erais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "eran"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "fui"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "fuiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "fue"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "fuimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "fuisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "fueron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ser\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ser\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ser\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ser\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ser\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ser\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "haber",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "he"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "has"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ha"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "hay"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "hemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "hab\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "han"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "habr\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "habr\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "habr\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "habremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "habr\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "habr\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "hab\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "hab\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "hab\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "hab\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "hab\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "hab\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "hube"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "hubiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "hubo"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "hubimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "hubisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "hubieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "habr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "habr\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "habr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "habr\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "habr\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "habr\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "estar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "estoy"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "est\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "est\u00e1"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "estamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "est\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "est\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "estar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "estar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "estar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "estaremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "estar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "estar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "estaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "estabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "estaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "est\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "estabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "estaban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "estuve"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "estuviste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "estuvo"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "estuvimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "estuvisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "estuvieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "estar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "estar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "estar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "estar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "estar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "estar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "tener",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "tengo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "tienes"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "tiene"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "tenemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ten\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "tienen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "tendr\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "tendr\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "tendr\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "tendremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "tendr\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "tendr\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ten\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ten\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ten\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ten\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ten\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ten\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "tuve"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "tuviste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "tuvo"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "tuvimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "tuvisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "tuvieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "tendr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "tendr\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "tendr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "tendr\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "tendr\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "tendr\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "hacer",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "hago"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "haces"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "hace"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "hacemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "hac\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "hacen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "har\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "har\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "har\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "haremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "har\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "har\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "hac\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "hac\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "hac\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "hac\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "hac\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "hac\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "hice"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "hiciste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "hizo"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "hicimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "hicisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "hicieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "har\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "har\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "har\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "har\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "har\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "har\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "poder",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "puedo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "puedes"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "puede"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "podemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pod\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pueden"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "podr\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "podr\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "podr\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "podremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "podr\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "podr\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pod\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pod\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pod\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pod\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pod\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pod\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pude"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pudiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pudo"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pudimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pudisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pudieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "podr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "podr\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "podr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "podr\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "podr\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "podr\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "ir",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "voy"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "vas"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "va"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "vamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "vais"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "van"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ir\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ir\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ir\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "iremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ir\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ir\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "iba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ibas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "iba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "\u00edbamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ibais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "iban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "fui"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "fuiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "fue"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "fuimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "fuisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "fueron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ir\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ir\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ir\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ir\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "ver",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "veo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ves"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ve"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "vemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "veis"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ven"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ver\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ver\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ver\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "veremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ver\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ver\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ve\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ve\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ve\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ve\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ve\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ve\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "vi"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "viste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "vio"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "vimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "visteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "vieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ver\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ver\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ver\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ver\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ver\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ver\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "dar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "doy"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "das"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "da"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "damos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "dais"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "dan"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "dar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "dar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "dar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "daremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "dar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "dar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "daba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "dabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "daba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "d\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "dabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "daban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "di"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "diste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "dio"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "dimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "disteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "dieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "dar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "dar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "dar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "dar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "dar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "dar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "saber",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "s\u00e9"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sabes"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sabe"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sabemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sab\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "saben"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "sabr\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sabr\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sabr\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sabremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sabr\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sabr\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "sab\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sab\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sab\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sab\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sab\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sab\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "supe"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "supiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "supo"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "supimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "supisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "supieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "sabr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sabr\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sabr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sabr\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sabr\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sabr\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "querer",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "quiero"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "quieres"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "quiere"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "queremos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "quer\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "quieren"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "querr\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "querr\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "querr\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "querremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "querr\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "querr\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "quer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "quer\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "quer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "quer\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "quer\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "quer\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "quise"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "quisiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "quiso"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "quisimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "quisisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "quisieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "querr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "querr\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "querr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "querr\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "querr\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "querr\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "llegar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "llego"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "llegas"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "llega"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "llegamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "lleg\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "llegan"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "llegar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "llegar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "llegar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "llegaremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "llegar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "llegar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "llegaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "llegabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "llegaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "lleg\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "llegabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "llegaban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "llegu\u00e9"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "llegaste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "lleg\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "llegamos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "llegasteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "llegaron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "llegar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "llegar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "llegar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "llegar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "llegar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "llegar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "poner",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pongo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pones"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pone"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ponemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pon\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ponen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pondr\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pondr\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pondr\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pondremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pondr\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pondr\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pon\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pon\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pon\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pon\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pon\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pon\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "puse"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pusiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "puso"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pusimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pusisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pusieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pondr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pondr\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pondr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pondr\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pondr\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pondr\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "parecer",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "parezco"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pareces"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "parece"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "parecemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "parec\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "parecen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "parecer\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "parecer\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "parecer\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pareceremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "parecer\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "parecer\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "parec\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "parec\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "parec\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "parec\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "parec\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "parec\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "parec\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pareciste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pareci\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "parecimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "parecisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "parecieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "parecer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "parecer\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "parecer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "parecer\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "parecer\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "parecer\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "creer",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "creo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "crees"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "cree"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "creemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "cre\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "creen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "creer\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "creer\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "creer\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "creeremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "creer\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "creer\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "cre\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "cre\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "cre\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "cre\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "cre\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "cre\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "cre\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "cre\u00edste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "crey\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "cre\u00edmos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "cre\u00edsteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "creyeron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "creer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "creer\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "creer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "creer\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "creer\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "creer\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "seguir",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "sigo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sigues"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sigue"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "seguimos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "segu\u00eds"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "siguen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "seguir\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "seguir\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "seguir\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "seguiremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "seguir\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "seguir\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "segu\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "segu\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "segu\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "segu\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "segu\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "segu\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "segu\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "seguiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sigui\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "seguimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "seguisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "siguieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "seguir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "seguir\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "seguir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "seguir\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "seguir\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "seguir\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "encontrar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "encuentro"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "encuentras"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "encuentra"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "encontramos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "encontr\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "encuentran"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "encontrar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "encontrar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "encontrar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "encontraremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "encontrar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "encontrar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "encontraba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "encontrabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "encontraba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "encontr\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "encontrabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "encontraban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "encontr\u00e9"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "encontraste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "encontr\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "encontramos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "encontrasteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "encontraron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "encontrar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "encontrar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "encontrar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "encontrar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "encontrar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "encontrar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "ser",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "soy"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "eres"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "es"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "somos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sois"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "son"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ser\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ser\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ser\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "seremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ser\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ser\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "era"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "eras"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "era"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "\u00e9ramos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "erais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "eran"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "fui"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "fuiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "fue"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "fuimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "fuisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "fueron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ser\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ser\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ser\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ser\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ser\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ser\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "haber",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "he"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "has"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ha"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "hay"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "hemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "hab\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "han"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "habr\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "habr\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "habr\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "habremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "habr\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "habr\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "hab\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "hab\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "hab\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "hab\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "hab\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "hab\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "hube"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "hubiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "hubo"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "hubimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "hubisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "hubieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "habr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "habr\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "habr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "habr\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "habr\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "habr\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "estar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "estoy"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "est\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "est\u00e1"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "estamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "est\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "est\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "estar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "estar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "estar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "estaremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "estar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "estar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "estaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "estabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "estaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "est\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "estabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "estaban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "estuve"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "estuviste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "estuvo"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "estuvimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "estuvisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "estuvieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "estar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "estar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "estar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "estar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "estar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "estar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "tener",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "tengo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "tienes"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "tiene"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "tenemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ten\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "tienen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "tendr\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "tendr\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "tendr\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "tendremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "tendr\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "tendr\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ten\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ten\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ten\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ten\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ten\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ten\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "tuve"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "tuviste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "tuvo"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "tuvimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "tuvisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "tuvieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "tendr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "tendr\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "tendr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "tendr\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "tendr\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "tendr\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "hacer",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "hago"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "haces"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "hace"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "hacemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "hac\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "hacen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "har\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "har\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "har\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "haremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "har\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "har\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "hac\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "hac\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "hac\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "hac\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "hac\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "hac\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "hice"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "hiciste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "hizo"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "hicimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "hicisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "hicieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "har\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "har\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "har\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "har\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "har\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "har\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "poder",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "puedo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "puedes"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "puede"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "podemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pod\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pueden"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "podr\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "podr\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "podr\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "podremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "podr\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "podr\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pod\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pod\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pod\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pod\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pod\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pod\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pude"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pudiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pudo"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pudimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pudisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pudieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "podr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "podr\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "podr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "podr\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "podr\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "podr\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "ir",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "voy"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "vas"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "va"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "vamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "vais"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "van"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ir\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ir\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ir\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "iremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ir\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ir\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "iba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ibas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "iba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "\u00edbamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ibais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "iban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "fui"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "fuiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "fue"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "fuimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "fuisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "fueron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ir\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ir\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ir\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ir\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "ver",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "veo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ves"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ve"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "vemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "veis"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ven"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ver\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ver\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ver\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "veremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ver\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ver\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ve\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ve\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ve\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ve\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ve\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ve\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "vi"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "viste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "vio"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "vimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "visteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "vieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ver\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ver\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ver\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ver\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ver\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ver\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "dar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "doy"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "das"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "da"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "damos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "dais"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "dan"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "dar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "dar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "dar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "daremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "dar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "dar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "daba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "dabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "daba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "d\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "dabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "daban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "di"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "diste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "dio"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "dimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "disteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "dieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "dar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "dar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "dar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "dar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "dar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "dar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "saber",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "s\u00e9"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sabes"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sabe"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sabemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sab\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "saben"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "sabr\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sabr\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sabr\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sabremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sabr\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sabr\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "sab\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sab\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sab\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sab\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sab\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sab\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "supe"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "supiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "supo"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "supimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "supisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "supieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "sabr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sabr\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sabr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sabr\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sabr\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sabr\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "querer",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "quiero"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "quieres"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "quiere"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "queremos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "quer\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "quieren"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "querr\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "querr\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "querr\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "querremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "querr\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "querr\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "quer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "quer\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "quer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "quer\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "quer\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "quer\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "quise"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "quisiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "quiso"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "quisimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "quisisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "quisieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "querr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "querr\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "querr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "querr\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "querr\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "querr\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "llegar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "llego"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "llegas"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "llega"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "llegamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "lleg\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "llegan"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "llegar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "llegar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "llegar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "llegaremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "llegar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "llegar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "llegaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "llegabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "llegaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "lleg\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "llegabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "llegaban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "llegu\u00e9"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "llegaste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "lleg\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "llegamos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "llegasteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "llegaron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "llegar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "llegar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "llegar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "llegar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "llegar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "llegar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "poner",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pongo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pones"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pone"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ponemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pon\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ponen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pondr\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pondr\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pondr\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pondremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pondr\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pondr\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pon\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pon\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pon\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pon\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pon\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pon\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "puse"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pusiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "puso"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pusimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pusisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pusieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pondr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pondr\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pondr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pondr\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pondr\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pondr\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "parecer",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "parezco"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pareces"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "parece"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "parecemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "parec\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "parecen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "parecer\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "parecer\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "parecer\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pareceremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "parecer\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "parecer\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "parec\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "parec\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "parec\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "parec\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "parec\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "parec\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "parec\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pareciste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pareci\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "parecimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "parecisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "parecieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "parecer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "parecer\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "parecer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "parecer\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "parecer\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "parecer\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "creer",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "creo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "crees"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "cree"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "creemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "cre\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "creen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "creer\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "creer\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "creer\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "creeremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "creer\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "creer\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "cre\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "cre\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "cre\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "cre\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "cre\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "cre\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "cre\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "cre\u00edste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "crey\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "cre\u00edmos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "cre\u00edsteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "creyeron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "creer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "creer\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "creer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "creer\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "creer\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "creer\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "seguir",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "sigo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sigues"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sigue"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "seguimos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "segu\u00eds"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "siguen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "seguir\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "seguir\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "seguir\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "seguiremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "seguir\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "seguir\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "segu\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "segu\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "segu\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "segu\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "segu\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "segu\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "segu\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "seguiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sigui\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "seguimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "seguisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "siguieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "seguir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "seguir\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "seguir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "seguir\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "seguir\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "seguir\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "encontrar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "encuentro"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "encuentras"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "encuentra"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "encontramos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "encontr\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "encuentran"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "encontrar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "encontrar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "encontrar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "encontraremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "encontrar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "encontrar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "encontraba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "encontrabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "encontraba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "encontr\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "encontrabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "encontraban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "encontr\u00e9"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "encontraste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "encontr\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "encontramos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "encontrasteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "encontraron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "encontrar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "encontrar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "encontrar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "encontrar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "encontrar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "encontrar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "venir",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "vengo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "vienes"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "viene"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "venimos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ven\u00eds"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "vienen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "vendr\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "vendr\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "vendr\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "vendremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "vendr\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "vendr\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ven\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ven\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ven\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ven\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ven\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ven\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "vine"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "viniste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "vino"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "vinimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "vinisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "vinieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "vendr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "vendr\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "vendr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "vendr\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "vendr\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "vendr\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "pensar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pienso"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "piensas"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "piensa"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pensamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pens\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "piensan"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pensar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pensar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pensar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pensaremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pensar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pensar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pensaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pensabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pensaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pens\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pensabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pensaban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pens\u00e9"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pensaste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pens\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pensamos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pensasteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pensaron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pensar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pensar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pensar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pensar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pensar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pensar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "salir",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "salgo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sales"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sale"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "salimos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sal\u00eds"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "salen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "saldr\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "saldr\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "saldr\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "saldremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "saldr\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "saldr\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "sal\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sal\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sal\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sal\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sal\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sal\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "sal\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "saliste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sali\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "salimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "salisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "salieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "saldr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "saldr\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "saldr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "saldr\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "saldr\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "saldr\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "volver",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "vuelvo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "vuelves"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "vuelve"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "volvemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "volv\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "vuelven"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "volver\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "volver\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "volver\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "volveremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "volver\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "volver\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "volv\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "volv\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "volv\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "volv\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "volv\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "volv\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "volv\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "volviste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "volvi\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "volvimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "volvisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "volvieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "volver\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "volver\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "volver\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "volver\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "volver\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "volver\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "conocer",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "conozco"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "conoces"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "conoce"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "conocemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "conoc\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "conocen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "conocer\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "conocer\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "conocer\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "conoceremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "conocer\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "conocer\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "conoc\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "conoc\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "conoc\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "conoc\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "conoc\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "conoc\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "conoc\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "conociste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "conoci\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "conocimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "conocisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "conocieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "conocer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "conocer\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "conocer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "conocer\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "conocer\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "conocer\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "sentir",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "siento"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sientes"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "siente"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sentimos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sent\u00eds"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sienten"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "sentir\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sentir\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sentir\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sentiremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sentir\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sentir\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "sent\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sent\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sent\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sent\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sent\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sent\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "sent\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sentiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sinti\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sentimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sentisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sintieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "sentir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sentir\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sentir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sentir\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sentir\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sentir\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "contar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "cuento"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "cuentas"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "cuenta"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "contamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "cont\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "cuentan"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "contar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "contar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "contar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "contaremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "contar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "contar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "contaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "contabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "contaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "cont\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "contabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "contaban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "cont\u00e9"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "contaste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "cont\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "contamos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "contasteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "contaron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "contar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "contar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "contar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "contar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "contar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "contar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "empezar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "empiezo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "empiezas"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "empieza"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "empezamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "empez\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "empiezan"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "empezar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "empezar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "empezar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "empezaremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "empezar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "empezar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "empezaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "empezabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "empezaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "empez\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "empezabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "empezaban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "empec\u00e9"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "empezaste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "empez\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "empezamos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "empezasteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "empezaron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "empezar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "empezar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "empezar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "empezar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "empezar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "empezar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "buscar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "busco"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "buscas"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "busca"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "buscamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "busc\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "buscan"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "buscar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "buscar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "buscar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "buscaremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "buscar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "buscar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "buscaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "buscabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "buscaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "busc\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "buscabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "buscaban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "busqu\u00e9"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "buscaste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "busc\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "buscamos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "buscasteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "buscaron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "buscar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "buscar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "buscar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "buscar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "buscar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "buscar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "escribir",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "escribo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "escribes"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "escribe"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "escribimos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "escrib\u00eds"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "escriben"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "escribir\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "escribir\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "escribir\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "escribiremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "escribir\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "escribir\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "escrib\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "escrib\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "escrib\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "escrib\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "escrib\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "escrib\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "escrib\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "escribiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "escribi\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "escribimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "escribisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "escribieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "escribir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "escribir\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "escribir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "escribir\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "escribir\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "escribir\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "perder",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pierdo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pierdes"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pierde"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "perdemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "perd\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pierden"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "perder\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "perder\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "perder\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "perderemos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "perder\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "perder\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "perd\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "perd\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "perd\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "perd\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "perd\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "perd\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "perd\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "perdiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "perdi\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "perdimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "perdisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "perdieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "perder\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "perder\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "perder\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "perder\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "perder\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "perder\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "producir",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "produzco"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "produces"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "produce"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "producimos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "produc\u00eds"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "producen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "producir\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "producir\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "producir\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "produciremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "producir\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "producir\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "produc\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "produc\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "produc\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "produc\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "produc\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "produc\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "produje"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "produjiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "produjo"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "produjimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "produjisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "produjeron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "producir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "producir\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "producir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "producir\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "producir\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "producir\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "entender",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "entiendo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "entiendes"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "entiende"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "entendemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "entend\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "entienden"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "entender\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "entender\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "entender\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "entenderemos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "entender\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "entender\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "entend\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "entend\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "entend\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "entend\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "entend\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "entend\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "entend\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "entendiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "entendi\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "entendimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "entendisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "entendieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "entender\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "entender\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "entender\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "entender\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "entender\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "entender\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "pedir",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pido"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pides"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pide"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pedimos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ped\u00eds"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "piden"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pedir\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pedir\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pedir\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pediremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pedir\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pedir\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ped\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ped\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ped\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ped\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ped\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ped\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ped\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pediste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pidi\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pedimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pedisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pidieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pedir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pedir\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pedir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pedir\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pedir\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pedir\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "recordar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "recuerdo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "recuerdas"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "recuerda"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "recordamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "record\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "recuerdan"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "recordar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "recordar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "recordar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "recordaremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "recordar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "recordar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "recordaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "recordabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "recordaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "record\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "recordabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "recordaban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "record\u00e9"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "recordaste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "record\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "recordamos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "recordasteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "recordaron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "recordar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "recordar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "recordar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "recordar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "recordar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "recordar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "aparecer",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "aparezco"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "apareces"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "aparece"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "aparecemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "aparec\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "aparecen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "aparecer\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "aparecer\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "aparecer\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "apareceremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "aparecer\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "aparecer\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "aparec\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "aparec\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "aparec\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "aparec\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "aparec\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "aparec\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "aparec\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "apareciste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "apareci\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "aparecimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "aparecisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "aparecieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "aparecer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "aparecer\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "aparecer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "aparecer\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "aparecer\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "aparecer\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "conseguir",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "consigo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "consigues"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "consigue"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "conseguimos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "consegu\u00eds"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "consiguen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "conseguir\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "conseguir\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "conseguir\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "conseguiremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "conseguir\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "conseguir\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "consegu\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "consegu\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "consegu\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "consegu\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "consegu\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "consegu\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "consegu\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "conseguiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "consigui\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "conseguimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "conseguisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "consiguieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "conseguir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "conseguir\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "conseguir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "conseguir\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "conseguir\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "conseguir\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "comenzar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "comienzo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "comienzas"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "comienza"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "comenzamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "comenz\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "comienzan"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "comenzar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "comenzar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "comenzar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "comenzaremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "comenzar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "comenzar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "comenzaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "comenzabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "comenzaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "comenz\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "comenzabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "comenzaban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "comenc\u00e9"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "comenzaste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "comenz\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "comenzamos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "comenzasteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "comenzaron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "comenzar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "comenzar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "comenzar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "comenzar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "comenzar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "comenzar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "servir",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "sirvo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sirves"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sirve"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "servimos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "serv\u00eds"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sirven"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "servir\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "servir\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "servir\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "serviremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "servir\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "servir\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "serv\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "serv\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "serv\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "serv\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "serv\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "serv\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "serv\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "serviste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sirvi\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "servimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "servisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sirvieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "servir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "servir\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "servir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "servir\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "servir\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "servir\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "sacar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "saco"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sacas"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "saca"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sacamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sac\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sacan"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "sacar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sacar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sacar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sacaremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sacar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sacar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "sacaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sacabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sacaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sac\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sacabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sacaban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "saqu\u00e9"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sacaste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sac\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sacamos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sacasteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sacaron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "sacar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "sacar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "sacar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "sacar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "sacar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "sacar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "mantener",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "mantengo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "mantienes"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "mantiene"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "mantenemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "manten\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "mantienen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "mantendr\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "mantendr\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "mantendr\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "mantendremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "mantendr\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "mantendr\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "manten\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "manten\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "manten\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "manten\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "manten\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "manten\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "mantuve"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "mantuviste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "mantuvo"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "mantuvimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "mantuvisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "mantuvieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "mantendr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "mantendr\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "mantendr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "mantendr\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "mantendr\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "mantendr\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "leer",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "leo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "lees"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "lee"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "leemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "le\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "leen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "leer\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "leer\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "leer\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "leeremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "leer\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "leer\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "le\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "le\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "le\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "le\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "le\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "le\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "le\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "le\u00edste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ley\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "le\u00edmos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "le\u00edsteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "leyeron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "leer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "leer\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "leer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "leer\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "leer\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "leer\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "caer",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "caigo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "caes"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "cae"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "caemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ca\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "caen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "caer\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "caer\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "caer\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "caeremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "caer\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "caer\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ca\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ca\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ca\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ca\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ca\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ca\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ca\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ca\u00edste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "cay\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ca\u00edmos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ca\u00edsteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "cayeron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "caer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "caer\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "caer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "caer\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "caer\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "caer\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "abrir",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "abro"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "abres"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "abre"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "abrimos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "abr\u00eds"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "abren"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "abrir\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "abrir\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "abrir\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "abriremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "abrir\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "abrir\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "abr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "abr\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "abr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "abr\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "abr\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "abr\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "abr\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "abriste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "abri\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "abrimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "abristeis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "abrieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "abrir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "abrir\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "abrir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "abrir\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "abrir\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "abrir\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "convertir",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "convierto"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "conviertes"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "convierte"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "convertimos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "convert\u00eds"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "convierten"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "convertir\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "convertir\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "convertir\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "convertiremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "convertir\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "convertir\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "convert\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "convert\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "convert\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "convert\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "convert\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "convert\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "convert\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "convertiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "convirti\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "convertimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "convertisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "convirtieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "convertir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "convertir\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "convertir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "convertir\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "convertir\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "convertir\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "traer",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "traigo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "traes"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "trae"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "traemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "tra\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "traen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "traer\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "traer\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "traer\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "traeremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "traer\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "traer\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "tra\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "tra\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "tra\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "tra\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "tra\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "tra\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "traje"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "trajiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "trajo"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "trajimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "trajisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "trajeron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "traer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "traer\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "traer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "traer\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "traer\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "traer\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "morir",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "muero"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "mueres"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "muere"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "morimos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "mor\u00eds"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "mueren"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "morir\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "morir\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "morir\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "moriremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "morir\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "morir\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "mor\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "mor\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "mor\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "mor\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "mor\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "mor\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "mor\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "moriste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "muri\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "morimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "moristeis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "murieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "morir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "morir\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "morir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "morir\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "morir\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "morir\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "realizar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "realizo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "realizas"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "realiza"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "realizamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "realiz\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "realizan"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "realizar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "realizar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "realizar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "realizaremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "realizar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "realizar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "realizaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "realizabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "realizaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "realiz\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "realizabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "realizaban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "realic\u00e9"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "realizaste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "realiz\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "realizamos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "realizasteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "realizaron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "realizar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "realizar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "realizar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "realizar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "realizar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "realizar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "suponer",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "supongo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "supones"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "supone"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "suponemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "supon\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "suponen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "supondr\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "supondr\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "supondr\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "supondremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "supondr\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "supondr\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "supon\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "supon\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "supon\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "supon\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "supon\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "supon\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "supuse"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "supusiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "supuso"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "supusimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "supusisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "supusieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "supondr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "supondr\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "supondr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "supondr\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "supondr\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "supondr\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "explicar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "explico"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "explicas"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "explica"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "explicamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "explic\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "explican"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "explicar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "explicar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "explicar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "explicaremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "explicar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "explicar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "explicaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "explicabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "explicaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "explic\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "explicabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "explicaban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "expliqu\u00e9"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "explicaste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "explic\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "explicamos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "explicasteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "explicaron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "explicar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "explicar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "explicar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "explicar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "explicar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "explicar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "tocar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "toco"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "tocas"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "toca"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "tocamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "toc\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "tocan"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "tocar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "tocar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "tocar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "tocaremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "tocar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "tocar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "tocaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "tocabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "tocaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "toc\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "tocabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "tocaban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "toqu\u00e9"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "tocaste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "toc\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "tocamos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "tocasteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "tocaron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "tocar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "tocar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "tocar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "tocar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "tocar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "tocar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "reconocer",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "reconozco"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "reconoces"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "reconoce"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "reconocemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "reconoc\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "reconocen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "reconocer\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "reconocer\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "reconocer\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "reconoceremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "reconocer\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "reconocer\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "reconoc\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "reconoc\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "reconoc\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "reconoc\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "reconoc\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "reconoc\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "reconoc\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "reconociste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "reconoci\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "reconocimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "reconocisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "reconocieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "reconocer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "reconocer\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "reconocer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "reconocer\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "reconocer\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "reconocer\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "alcanzar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "alcanzo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "alcanzas"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "alcanza"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "alcanzamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "alcanz\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "alcanzan"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "alcanzar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "alcanzar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "alcanzar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "alcanzaremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "alcanzar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "alcanzar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "alcanzaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "alcanzabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "alcanzaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "alcanz\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "alcanzabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "alcanzaban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "alcanc\u00e9"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "alcanzaste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "alcanz\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "alcanzamos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "alcanzasteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "alcanzaron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "alcanzar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "alcanzar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "alcanzar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "alcanzar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "alcanzar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "alcanzar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "nacer",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "nazco"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "naces"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "nace"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "nacemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "nac\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "nacen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "nacer\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "nacer\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "nacer\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "naceremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "nacer\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "nacer\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "nac\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "nac\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "nac\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "nac\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "nac\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "nac\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "nac\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "naciste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "naci\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "nacimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "nacisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "nacieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "nacer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "nacer\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "nacer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "nacer\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "nacer\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "nacer\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "dirigir",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "dirijo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "diriges"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "dirige"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "dirigimos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "dirig\u00eds"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "dirigen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "dirigir\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "dirigir\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "dirigir\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "dirigiremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "dirigir\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "dirigir\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "dirig\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "dirig\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "dirig\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "dirig\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "dirig\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "dirig\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "dirig\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "dirigiste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "dirigi\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "dirigimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "dirigisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "dirigieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "dirigir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "dirigir\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "dirigir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "dirigir\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "dirigir\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "dirigir\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "utilizar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "utilizo"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "utilizas"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "utiliza"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "utilizamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "utiliz\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "utilizan"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "utilizar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "utilizar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "utilizar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "utilizaremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "utilizar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "utilizar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "utilizaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "utilizabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "utilizaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "utiliz\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "utilizabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "utilizaban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "utilic\u00e9"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "utilizaste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "utiliz\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "utilizamos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "utilizasteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "utilizaron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "utilizar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "utilizar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "utilizar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "utilizar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "utilizar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "utilizar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "pagar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pago"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pagas"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "paga"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pagamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pag\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pagan"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pagar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pagar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pagar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pagaremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pagar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pagar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pagaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pagabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pagaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pag\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pagabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pagaban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pagu\u00e9"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pagaste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pag\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pagamos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pagasteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pagaron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "pagar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "pagar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "pagar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "pagar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "pagar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "pagar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "jugar",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "juego"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "juegas"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "juega"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "jugamos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "jug\u00e1is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "juegan"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "jugar\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "jugar\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "jugar\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "jugaremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "jugar\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "jugar\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "jugaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "jugabas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "jugaba"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "jug\u00e1bamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "jugabais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "jugaban"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "jugu\u00e9"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "jugaste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "jug\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "jugamos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "jugasteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "jugaron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "jugar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "jugar\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "jugar\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "jugar\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "jugar\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "jugar\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "ofrecer",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ofrezco"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ofreces"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ofrece"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ofrecemos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ofrec\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ofrecen"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ofrecer\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ofrecer\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ofrecer\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ofreceremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ofrecer\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ofrecer\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ofrec\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ofrec\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ofrec\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ofrec\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ofrec\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ofrec\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ofrec\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ofreciste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ofreci\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ofrecimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ofrecisteis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ofrecieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "ofrecer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "ofrecer\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "ofrecer\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "ofrecer\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "ofrecer\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "ofrecer\u00edan"
            }
        ]
    },
    {
        "verb": "descubrir",
        "tenses": [
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "descubro"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "descubres"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "descubre"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "descubrimos"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "descubr\u00eds"
            },
            {
                "tense": "present",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "descubren"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "descubrir\u00e9"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "descubrir\u00e1s"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "descubrir\u00e1"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "descubriremos"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "descubrir\u00e9is"
            },
            {
                "tense": "future",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "descubrir\u00e1n"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "descubr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "descubr\u00edas"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "descubr\u00eda"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "descubr\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "descubr\u00edais"
            },
            {
                "tense": "imperfect",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "descubr\u00edan"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "descubr\u00ed"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "descubriste"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "descubri\u00f3"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "descubrimos"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "descubristeis"
            },
            {
                "tense": "preterite",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "descubrieron"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "yo",
                "conjugation": "descubrir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "t\u00fa",
                "conjugation": "descubrir\u00edas"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "\u00e9l",
                "conjugation": "descubrir\u00eda"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "nosotros",
                "conjugation": "descubrir\u00edamos"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "vosotros",
                "conjugation": "descubrir\u00edais"
            },
            {
                "tense": "conditional",
                "pronoun": "ellos",
                "conjugation": "descubrir\u00edan"
            }
        ]
    }
]